區選以後，絕對唔好停止狙擊熱狗（熱血公民）！

唔好唔記得，熱狗係民主派偷左兩席！

依家主要狙擊對象有：

逸澤王頴思

黃兆健

呢班人好快係立會選舉又搞搞震，唔好比佢地呃到香港市民！
要日日出POST數臭佢地，等全香港市民都知佢地既惡行！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

2席介票...

麻煩send俾當選熱9，問同唔同意9達意見。如唔同意，會唔會發現聲明。
又要屌票，又要參選，撞區又話唔俾機會熱9，d 衛星fab page日日叫人投白票。

1 是否當選民係賤人，人格有問題
2 同唔同意9 達所有意見
3 同意/不同意，之後有咩行動
4 會唔會同其他人光譜人合作，如果係和理非行動
5 會唔會捐人工，請義士？要公開條數
6 節目中有下把唱和，好唔拉票，見到選民唔舒服

歡迎補充，有組織人士，必然比素人更受壓力
麻煩當區選民快上質問，免日後大家後悔

Push

其實班陳雲fans煩姐
無野就唔好搞熱狗啦

拉

北歐咩柒 look7 美國鷹 呢D page都煩撚到癲
又有班係到咩暗共 白票 yellownazi 黃屍

熱9鐘意係tg 同人嘈，要嘈就係連登嘈，阻住和理非做事討論

無視熱狗

佢地自己圍內柒算啦 做咩搞埋twitter
其實陳雲D野都有時OK 但佢班盲粉私怨撚真係

叫佢2個同熱狗割蓆算啦
有啲咁痴線嘅黨友盞陀衰自己

今朝大香港早晨狂屌選民，達: 松
鄭松泰係錯，香港選民係人渣垃圾，人格有問題，唔係蠢。呢d 野梗係選後講。

搵人問下當選人，點睇？如果同意麻煩banner講明，只要熱9票

北歐好明顯係陳雲
笑撚到傻

嘥銀時似d, 扮理性。日日講要先簽trade war, 後搞人權法。根本唔係香港人話事。暗示中大理工壞佢大計。

點樣偷
你係咪特登比人口實

搞到我以為兩個對手係民主派

似陳雲扮

玩分化就會見到場運動嘅末日就嚟

偷你老母咩傻鳩

又黎分化
不嬲國師講野都係乞人憎
岩聽咪聽 唔岩聽咪唔好聽

5大訴求呀 區選

其實無視佢地咪算，啲心思放返係文宣呀、活動呀 好過

不割（唔包括熱狗）

佢狙擊人
唔比人狙擊佢？！

你唔搞熱狗佢地搞你!

係佢地不斷搞人

咪on9啦係到分化

冇割既本錢呀 聯合次要敵人 打擊主要敵人先啦

收皮啦 陳雲條痴線佬咁叫OK? 你係熱狗?

扮撚哂野

不分化 但熱狗不了

有民主派選就肯定唔會係佢地當選 所以係偷

最上個兩個起碼都win左建制啦
唔係要建制輸咩

佢地搞呢D野先 叫人投白票

佢派5人
2個撞區
3個輸

當選率40% ....
全香港民主派都起碼90%

係
唔係佢地神早嬴左果3席

唔同意偷字。 同保皇一對一，無民主派參選。

問題係佢地當左民主黨同泛民係主要敵人!

On99

樓主唔好曬口水同人拗
直接貼事實出黎算啦
加油

熱狗

聯合唔到都打咗主要敵人先。

我唔係好撚明而家既熱狗 鄭松泰又叫人投
黃洋達班撚樣就叫射落海 係咪分左兩陣營

利申：黃洋達班撚樣我絕對唔會認同佢係同路人

分化撚 拉

佢將泛民+本民青視為敵人
禁佢地仲唔係我地敵人?!

唔好曬時間同熱狗拗
熱狗滲透好勁，屌唔曬
直接黎料啦！

連儂牆常客你都唔識
陳雲仆街你就連坐法

與共諜分化撚熱狗誓不兩立

Yes
唔該佢地交侍清楚

邊個佢？俾個名黎？唔好一句熱狗概括哂

有義士送埋中
仲係到攪分化 得閒做下實事啦

d熱狗信徒話泛民唔係同路人唔算分化

唉
到今時今日仲有人支持熱狗
心灰意冷

話熱狗唔係同路人唔算分化

臭蟲論？你聽到佢地所有人講？定你剩係睇打手講

前首領黃洋達
友好青山派陳雲

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

咁只係兩個人，同參選人士無關喎

咁麻煩鄭松泰果班表態究竟佢同黃洋達同射落海果班熱狗係咩關係

熱狗就係主要敵人

熱狗信徒啊
佢d打手嚟
不過真係好難頂
有得揀都唔會投熱狗

熱狗最中意扮
「我唔係熱狗，但其實熱狗無錯，唔好屌熱狗」
總之有殺錯無放過

1:鄭松泰去左北大讀左5年書（好大機會係共諜）
2:內部會議錄音承認熱狗非本土派
大家接力！

打分化撚唔算分化 有D人咁都唔明

請參選人士交待清楚立場
熱狗罵泛民咪一樣
只係一兩個人就spin成個泛民

辛苦哂你熱狗
永續左基本法未?

我雖然唔鐘意熱狗，嚟緊嗰屆都唔會再投俾蟲太，但偷乜鳩

你同胡亂私了有乜分別
有個中字？有殺錯無放過呀

佢視我為敵然後我要視佢為友
WTF

香港人反抗
剷除熱狗

講清楚，係熱狗打手同陳雲姐

唔係搞分化
係防止分化

班熱狗真係好撚煩
對民主最大阻礙就係佢地

幾乎所有熱狗page都spin 緊射落海/投建制

咁我地攻擊佢地都唔係分化啦

我FB frd都識2個係中左熱狗毒，成日放流料分化。
熱狗不除，香港玩完！

你冇內容反駁架反化撚

咩叫反化
熱狗嬲到字都打錯exposed

禁簡單la
你可以message 佢地
講清楚不認同投建制

分化
你除左屌打錯字冇野反駁到？

鄭綿滿有份share陳雲

有罪判定？你想知咪自己做

3:四眼自己黃左就懶落蘋果度

熱狗無一個係無辜
依家仲留係熱狗你估仲有好人?

唔洗理政治，
政治就唔會搞你。

只係輸唔起先被迫支持你班熱狗
當比個機會佢重新做人
試下再係香港重要關頭玩分化
後果自負

屌你熱狗大把野屌啦

我問緊你班參選人屌乜，唔係班打手

咁參選人表態咪得囉 事實係好撚多熱狗搞分化

Agree
警察一樣唔係個個黑警
但唔控制下你d同伴你一樣係清算對象

其實樓上係問候佢
ff到人地係反駁佢

4:2019年區議會選舉叫人有本土投本土，無本土投建制，聲稱為打擊泛民。

唔使狙擊 對怨婦唔理佢就得啦
你狙擊佢 佢會以為自己好重要架

如果係單對單嗰啲其實冇乜嘢，但係今次屯門區田景良景嗰啲，如果佢𠝹死咗我真係入晒佢數

四眼智商唔過50學人參選立法會最撚搞笑

其實樓主可以連政綱都唔睇，做乜逼人？

成個黨邊有得禁講
你d頭目講野就assume 係成個黨睇法架la

咁你幾時去前線捉鬼呀 ？

5:主張區選無用論，但又出選5個議席

蠢撚到死
信完一次又一次
就係因為有你呢種人熱狗仲生存到

咩邏輯

7到唔敢睇

蔣勵芸講完on9野
民建聯即割 你地呢

參選人唔係熱狗?

true
但參選人為左連任肯定扮野
分化就等班細既搞

幫手寫啦
潤佢地無用
同佢地拗都無用
記錄罪證，下次唔洗傾，直接貼出黎！

樓主係on9, 大家小心

唔應該再容許熱狗生存

咁成個公民黨，就個個都好好？Over my dead body = 飛機師？

「泛民係抗爭者嘅對面」
洗唔洗全部熱狗一齊講先算

逸澤都冇泛民選

叫人咪玩分化，自己就去玩埋一份

Over my dead body 有乜問題
只係on9 而非分化 敵對行為

咪叫佢割囉 割唔到咪退黨囉 無在任議員 熱佢老母閪公民咩 到時佢地算得啲咩

5. 話香港選民垃圾智商低

光復之前，槍口一致對外。

熱狗真係鬼

叫人坐監咁美滿，你去啦

呢次好運
比熱狗嘗到甜頭 下次18區都派一個死梗

佢哋視我地為敵
我地仲要視佢為友?

呢d叫 on9
人地無做過任何敵對行為

正常人邏輯熱狗get唔到

啲唔認熱狗嘅熱狗已經現哂形，見一隻屌一隻就啱

熱狗低質到

個問題咪熱狗日日90%時間屌自己人
你想人支持你咪講自己有咩好囉
日日係度話人有咩衰只會更黑人憎

6:整個反送中運動影都唔見，直到區選臨近，高調表態邀功（又勇武，又救人，又物資，又車隊）乜乜柒柒。但又推搪話因要低調所以11月前無用熱狗名義做野，但11月開始又用返熱狗牌頭做野咁多人力物力，黑警都起唔到物資&拉人，話唔係共諜我都唔撚信。

泛民唔係同路人
仲要屌埋含泛民d人熱狗+佢d信徒係得ge

一隻一隻送入愛護動物協會做人導

呀哥，運頭塘同逸澤係熱血同泛民達成共識，俾熱血同建制單打呀
仲有都9102年幾時先知本土城邦同泛民主派票源係完全唔同呀

好簡單，熱血公民係一個對外政治組織
所以要扮到同泛民friend去呃票
但班仆街根本唔支持泛民
咪響熱血時報呢個對內組織叫班支持者懲罰泛民

叫到先算啦 邪教黎架

你讀過大學先講野啦好嘛

幾時支持過

同警犬差唔多
肯定有篤灰

講唔同的野=政治光譜
追擊自己人=敵人

我信奉佛利民自由資本主義
反對回購領展
支持出售公共財產

但我反共 所以泛民推民粹主義 我照支持
但係追擊自己人 必然係我敵人

分化

推狙擊熱狗 你我有責

Jm9

7: 青山國屍拎美國功勞 當自己功勞

咁咪乖仔lor
洗撚同佢哋講經

暫時觀望中

比人屌就同路人
屌人就唔同路人
你玩撚哂熱狗

咁你地屌打手，唔係去屌做區政既當選人啦屌
監察咪夠，狙乜柒擊

你要泛民含撚投熱狗
然後熱狗推投建制

熱狗界過咁多次票都唔叫界??

熱狗啲fans日日玩分化屌泛民
投票叫人投建制/射落海懲罰泛民
大戰當前仲私怨行頭

一邊扮friend呃票
一邊叫支持者投白票
人渣

熱狗狙撃本民青就得
比人狙擊番就唔得?

咁又唔好，大家檢察住，如果搞搞震，玩私怨，唔做嘢，就屌爆佢，整個影子區議員，做區內事務，杯葛佢

你唔攪佢佢攪你呀！

你就肯定未讀過白痴仔熱狗
比王上屌過屎眼未?

又偷換概念？講緊區政，唔係革命

咁你同熱狗叫人射落海有咩分別?

多謝師兄

普羅香港大眾真係認為香港政治係二元政治架啵

咪係 屌鳩分化撚都算分化？

熱狗分化果陣唔見你叫分化?

熱狗玩講反話咋
食屎啦熱青城

口吻似足fb廢老

五毛分化狗樓主

拉

熱狗無狙擊其他侯選人?

叫熱狗辭職再公投啦

熱狗打手分化，同區政當選人有冇做實事無關
完

佢哋視我地為敵
我地仲要視佢為友?

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

人地搞分化你就跟咩，咁樣係咪將分化思想擴張?

**除非你同意分化戰力會嬴啦**

咪撚臭蟲論？狙擊係打手先會做，而家你認你做打手做仆街野？

咁咪又係割核爆都唔割？得啖笑

ok 由佢
其實有乜真本土組織仲生存緊

保持距離觀察

呀哥，咁選後 9 達點鬧香港人同泛民。選前識協調合作，唔分化。選後即屌。節目中下把話唔想拉票，睇見選民好唔舒服呀。

而家問當選人，以後係咪有利熱狗先識合作。人地俾你選就係共識，選後係咪當全世界係condom

呢個講法都幾合理 有無辦法令到當選/在任既議員同黃洋達 陳雲班撚樣割席 果班撚樣真係仲討厭過建制

奶mon健做過咸濕野
隔mon奶閪，都癡撚線依家出黎選扮形像健康

仲有票源唔同，係咪唔使你地口中既港豬票都可以當選。係就係banner 寫明

選舉完左架啦，仲講選舉講狙擊，含完建制輸晒就贏左？做實事好過講私怨啦

運頭塘黃兆健真做實事
你唔信自己落去問街坊
唔好因為人地係熱狗就質疑人

到時太遲
扮你friend 之後篤你灰 熱狗做唔小

幾時扮到同泛民friend

國難五金未一樣日日屌,
你唔通又日日追擊佢咩,
有時見到手足做漏做錯,
係要提醒, 但唔好浪費精力,
比係警犬, 淋病嘅大錯,
手足喱啲係小事

你係咪熱狗
答啦

熱狗仲上fb
咁又係既你地得fb page玩

人渣~!

狙擊熱狗已經唔係政治問題
係人性既問題
呢班人係人渣

熱狗又扮中立
無哂熱狗咪唔駛射落海囉

佢地冇踢區介 唔好搞佢地啦 大家團結
唔好分化

痴撚線泛民真係成撚日買鳩香港人，你又唔撚係冇眼見

你知唔知呢個世上最怕咩？唔係敵人啊，係扮朋友嘅敵人啊

收皮啦 泛民次次喺重要關頭出賣港人咁叫ok? 你係共狗？

屌你老母淨係識學哂共產黨喺度扣人帽子
你仲惡撚過共產黨呀

我估你下一句講嘅嘢就係：你係熱狗,你分化,你陳雲fans

可唔可以唔好學曬藍屍識非黑即白邏輯
非飯民就係少數派/熱狗？
我係清晰既親美派, 只係政治光譜同你地唔一樣而且由2014開始就睇唔起你地班割2014勇武既「飯民支持者」

熱狗唔算手足
抗爭又唔去 篤灰就多多

屌熱狗都算分化?

不過睇你口吻都知你教育水平比較低, 你理解唔到都唔會怪你

咁撚大口氣？
唔見你叫民主黨派人去選？
叫民主黨畀埋個主席你做吖死傻閪

日日做錯又唔改
出黎扣自己友血
真係寧願呢班人唔好出現好過

熱狗開POST無人理柒撚到

抗爭唔去？咁四眼算咩
你睇唔到唔撚代表冇啊屌你老母
成鳩日淨係識抹黑

熱狗又嬲左了 又引到一隻熱狗出黎

反泛民=熱狗
笑撚死

共狗又嬲咗了有人都一隻共狗出嚟

開始講小學雞野, 洗唔洗講埋屎尿屁

熱狗唔係自己友
割左乜撚？

咪係, 前線個d熱狗都要割
呢幾個月提供既義載要割, 法律支援都要割
比人拉暴動個d都係抵死唔係自己友

佢都有份一齊抗爭喎ching
功勞自己攞，有屎人地食？

樓主又俾人帶風向，唔洗架，係咁寫曬出黎咪夠

咁你唔係熱狗?
答我囉

熱狗收共產黨錢話人共狗

無視啦，唔好再出熱狗post

咪係
熱狗仲收共黨錢出前線仲要比人拉埋

五大訴求, 得一個乍 1:5呀,
輸緊重玩分化,
同手足現場捉鬼有咩分別?
鬼一樣賤格, 但你一捉就輸,
場運動重要打一段時間, 手足要沈得住氣

泛民收共產黨錢,永遠係重要時刻出賣港人,唔係共狗唔通係熱狗？

我話唔係都畀人話係架啦
反泛民都畀人話係架啦
喺你地眼中又有咩分別？

睇人點開心護航算啦
連登真係畀人滲透晒

最需要同熱狗割蓆的係泰博，佢5萬幾票大多數都係因為教主，包括我。佢而家肯割都仲有得救，頂多比班熱狗私怨撚話反骨仔。不過政治本來就係要反骨先可以生存到的遊戲

啱呀
又泛民打手又5毛三毛又有玩膠on9仔
樓主不如直接話呢度所有人都係熱狗算數啦,唔使打咁多個字呀嘛

屌，咪玩分化啦

我同意你最後嗰句所以我繼續坐睇泛民主派賣港

本土，唔係一直得本民前咋咩。
講真，泛民全部都唔會同我地上前線死過，政治就係咁黑暗冇永遠敵人同朋友。
今日我地只可以選擇對場運動最有利既行動去做，為既只有嬴。
當諗下我地已經中左招既手足，呢啲不公我地呢刻真係要忍忍佢。

睇字 "有時"OK

盡量冷處理

唔好搞到d 熱狗出黎發癲

熱狗女個西比王上4眼開發左未

証據呢? 無証據純粹吹水

佢地有份叫人唔好抗爭就真

邊撚到叫人唔好抗爭
不知有幾多熱狗手足喺戰場上啊ching

熱狗議員有無去跟其他議員去救poly, 25 號當日？

好心你反還反上一下熱狗個page啦
乜都唔理就反戇撚鳩鳩

掛羊頭賣狗肉
暗紅都叫泛民

反熱都唔做足功課, 死開啦五毛

你自己吹水又賴我無做功課?
熱狗提供左免費性服務未

P牌熱狗又吹水

無 食花生

偷咩偷？
d票本身有寫民主黨個名咩

麻煩send俾當選熱9，問同唔同意大香港早晨當中9達意見。如唔同意，會唔會發表聲明。
又要屌票，又要參選，撞區又話唔俾機會熱9，d 衛星fab page日日叫人投白票。

1 是否當選民係賤人，人格有問題
2 同唔同意9 達所有意見
3 同意/不同意，之後有咩行動
4 會唔會同其他人光譜人合作，如果係和理非行動
5 會唔會捐人工，請義士？要公開條數
6 節目中有下把唱和，好唔拉票，見到選民唔舒服

歡迎補充，有組織人士，必然比素人更受壓力
麻煩當區選民快上質問，免日後大家後悔

號外

仲唔有哂証據!?